[有得笑] 會員雙斷掌速速入黎

今朝見到你個留言除左起哂雞皮之餘仲有種似曾相識嘅感覺

屌乸星諗咗我成日 終於俾我諗到

就係你講野個tone同火箭兵團係一撚樣架

武藏: No,可能特別嘅係你，可能係我，可能你同我都冇野特別
小次郎: 不過我對誠實面對自己慾望嘅自己感到滿意
武藏: 就算我講嘅本能就算係錯
小次郎: 就算事實係人性本善
武藏: 我都改變唔到自己會對咩感到開心興奮架喇
小次郎: 放心wo,無論你有咩癖好同取向
武藏: 只要唔直接干涉我利益
武藏&小次郎: 我地都唔會企係你對立面為陌生人對你發火

會員雙斷掌你係咪睇卡通片睇上腦呀
我想認識下你呀

推到你入黎補返句冇錯喇喵